# Pirámide Parametrizable

![](./PNG/piramide.png)

## Summary/Descripción

Parameterizable pyramid design with variable levels and variable initial widths.

Proyecto de pirámide parametrizable con niveles variables y ancho inicial variables.




